［TVB日任26/3］TVB廣告收入勁跌5億 是晚任務Blue網上保險

每日幾百個人做任務已經半年少5億，如果日日有過千人做任務，佢下年仲唔跌個double！？🤬

TVB春袋就係你班友每日做抵制任務！

【每日任務@26/3】
💎 Blue人壽保險 💎

😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言 🚩5.舉報廣告

Step1️⃣😡去Blue 專頁派嬲留言！
Step2️⃣🚩舉報Blue facebook 廣告，減低廣告效益！

獨立非執行董事：民建聯蘇錦樑🤮

騰訊係Blue嘅股東❗️
騰訊幫🇨🇳維穩，仲發展AI，認到人面＋步姿！😱
有咩用？自己諗 👁

雖然CEO話唔會同騰訊分享客戶資料，但係中国人公司，信得過咩？🤷🏻‍♀️

買保險都係幫襯抽起咗TVB廣告嘅Cigna信諾好過！😛

Source：
蘇錦樑加持
騰訊有份
————————-
📌【TVB春袋: 廣告商抵制名單】📌

👉🏻 電子ver 👈🏻
👉🏻 文宣ver 👈🏻

⚠️抵制TVB戰線 @sayno2tvb
TG群: @Sayno2cctvb
FB:

CLS我地更多！TVB執得更快！😤😤😤😤😤😤
Comment, Like & Share to kill CCTVB!!
TG: @Sayno2tvb
FB:
IG:

push

推

笑柒TVB

留言template：

歡迎用以下圖片留言

係一眾手足嘅努力 拍定手先

已做，推

辛苦巴打
睇住佢仆街真係好爽

做完推

做完

Push

做緊

成日唔夠人
推

推啊

呢到有春袋啊

做完再推

做任務喇

未夠五百人，繼續推

呢啲真行動post竟然冇人理

同路人宣傳時間

《香城Online》一個App有齊：
⚔️各鍵戰任務 (包括抵制TVB任務)
📆日程表
🛒黃店
以遊戲app形式，助你光復香港！🤚🏻☝🏻

🚪Android, iOS 下載link🚪

【詳細介紹】

⚔️香城Online⚔️
Facebook：
IG ：
TG：

巴絲們dl咗未？

感謝 快靚正

pish

辛苦巴打

Push!!!!

講到明blue派

抵撚死

手足辛苦啦

但東方日報戰線並唔太順利，大家要加入訓身對付佢哋！！

push
jeng

done

樓主好有心機，大家要持續幫拖呀！

做咗未

推熱門

巴把加油